香港無得當兵, 所以就要靠war game去吸收軍事知識!

香港無得當兵, 所以就要靠war game去吸收軍事知識
我以前就係成日同 同學打war game, 學開槍, 學戰術, 學團體合作

假如將來香港打仗, 我和同學將會係可以生存既人
因為我地只要拎到槍, 就可以係野外生存

相反, 樓主呢D就好快死
因為你連基本軍事知識都無, 比你拎到支槍, 都唔識用

打仗 呢D野可以預計到??

假如 你係 2010年既敘利亞人, 你都估唔到自己國家將會打足七年內戰啦

同樣地
928事件前, 你估唔估到會發生雨傘革命??
上年年初一果晚, 你估唔係到會發生 魚革??
戰爭係可以好突然發生

例如
林鄭上台, 香港人示威, 然後林鄭下令防暴警察 用橡膠子彈鎮壓, 射死示威者
結果示威者攻入政府總部, 宣佈獨立......中共出解放軍鎮壓, 香港示威者拎槍反抗, 就會爆發戰爭

又例如
美國出兵攻打中國, 先打香港, 又會爆發戰爭

所以我時刻充實自己

我笑左

果單殺人案依家審成點？

年度潮文

又拎出黎loop

睇標題仲以為蓋同yoyo打war game

以為1男1女係野外性交

講得好 樓主快d死

想睇wargame迷打仗渣住支BB彈槍同人駁火

有冇打cod練意識個段

唔好發夢war game當真，要平去菲律賓萬幾蚊就有camp教淮軍事訓練。教使用不同真槍射擊，戰術運用，野外求生，軍事搏擊...荷里活都有好多男明星專登去半年上堂所以點解人地開槍永遠似模似樣。

卡勞清做咩狙擊人

a09

迷麻狗

麻友

g

A09!!!!

死車狗!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!